警方在理工校園播放告別校園﹑十面埋伏等音樂，稱同學傷殘後可以找物理治療學系治療

全部都係真...

做英文文宣告知美國議員

…已經唔知搵咩粗口鬧班人

香港冇警察，全部都係畜生

畜生!

四面楚歌咩屌你老母

好撚癲

燒狗宿

屌你老母真係四面楚歌

形容得好貼切

十面埋伏 知唔知首歌係講咩

想哀兵

出嚟呀

比佢地感受下咩叫十面埋伏啦

低能到咁
做埋曬啲小學雞野

死仆街

Push

Cls

97後表示黑人問號
聽都未撚聽過

會影響軍心

諗返起呢篇嘢，警察原來唔駛license就可以公眾播歌

十面埋伏....
on9無極限

大家唔嬲? 仲係度笑笑口挑釁緊

請大家應承手足，呢一世永撚遠唔會原諒黑警
黑警必須死全家

狗狗標題黨
首歌講失戀架

人去冇用紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

我老母都唔知乜來
佢聽開張國榮

推上國際啊

我exactly講咗呢句，屌佢老母，學人用埋呢D橋，以為自己韓信？趙括就有你份

推

玩四面楚歌

唔係Eason嗰首啊on9

香港人!!!
俾人踩到上心口啦
仲等聽朝返工呀 ?

出嚟呀 班狗痂線嫁

播埋 你沒有好結果 吖嘛

肯全民殺狗未?

sor, 一睇到首歌名
90後路過

入面大部份人應該聽唔明呢d老餅歌做嘜春

四面楚歌咁玩 即係狗唔夠狗力攻入去

出嚟呀 班狗痴線嫁

屌 係度玩四面楚歌
正仆街死黑警

班狗痴線嫁 畜生!

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

警犬播肥西馬利工

說有萬里山 隔咗兩地遙

佢地係畜生 唔好推救人要緊

冷靜，佢地最鍚身，緊係想攪到大家士氣低落，唔洗點出力就攻入黎

呢班蓄牲…

Right!

反唱
風蕭蕭兮易水寒

係咪痴撚線

宿一燒再播番俾狗聽

戇撚鳩小學雞

佢地死咗可以葬浩園

有無poly直播？

彈攻唔成就打心理戰

諗起富貴黃金屋求救播十面埋伏比的士佬聽

黑警又講野又播歌黎玩心理

希望手足頂到呢個心理戰

天佑香港 願poly手足完好無事

On撚9

dllm

有無直播？

無事既，佢攻得入黎一早入左

就算之後告，夠料告再算

對住班小學雞唔使上心
笑佢地幼稚好過

播番我是憤怒

依家播緊張國榮既追

痴線

尋日有巴打話對軍營播榮光
今日畀人抄橋

黑警想玩心理戰令到手足心靈疲弱
聽住！十八區開花大家都用緊唔同方法救poly手足！請裡面既人都唔好放棄！一定一定救你地齊上齊落！

黑警死全家！落地獄都唔收呀！撚你老母

逐首逐首聽嚟做乜?????
出去啦

如果佢地中大果時仲守吓信用仲可能逼到啲人出黎嘅，而家叫佢地含撚啦

大家麻煩去呢位牧師 fb live 留言，佢會同美國 fb live
佢依家人喺香港同poly班學生一齊🙏🙏🙏
Pastor William Devlin

全部都係

仆你個臭街

真

四面楚歌

屌
大聲唱榮光 kum過佢

畜生

班狗賤到
呢世香港人都睇你唔起

賤格

班垃圾學韓信玩四面楚歌?收皮啦

陳奕迅果首？

其實你地唔攻入黎咪得囉
撤走咪乜事都無

黑警他日被清算上法庭播返俾佢地聽

好撚仆街 屌

有撚用咩

pish

千奇唔好火燒後欄

cls
依班曱甴真係無得救
有咩方法可以絕佢地種

祝popo冚家傷殘 到時唔撚好去做物理治療

手足係裏面敲鐵

綠曱甴必須死全家

好撚on9

九龍區市民有冇人需要狗方協助有冇失竊情況 比咁多稅仲唔快啲打999

四面楚歌唔好中計
播返香港國歌還擊

你唔好話 個心理唔多唔少有啲影響 好仆街

未輸

藍衫狗就收檔啦

真係諗唔到有咩理由要原諒呢班警察

好撚老土

做文宣啦 快！直接tweet比政客

呢啲賤招我哋唔會上當

尋晚我叫理大手足咁對付藍尸清場
你老味黑警玩番轉頭

No
一定係啲心理學家教路

畜牲！！！！！！

警狗冚家中二噁英，傷殘，半身不遂

好想殺左佢地

死黑警永不超生，家人落盡十八層地獄，以此為誓

fucking amateurs

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

佢哋想播呢啲嘢嚟四面楚歌擾亂軍心
跟住就好似中大咁不攻自破
唔好中計
佢哋攻唔到入嚟手足贏緊

推爆佢

成班畜牲

點解差佬仲有面話自己專業

唔同四面楚歌 好多手足係唔同地方幫緊手 盡做！

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

屌 無乜感覺 除左告別校園時 其他都無聽過
其實做乜尻
利申98

一直既社會垃圾（會考五科唔及格、中英文全肥）一直著制服扮人，唔知巿民係比面套制服，而家比人直接指出佢地本質就係狗，惱羞成怒，有咩講唔出

❗️❗️❗️
各自努力
大家去搵黑卡holder幫手 黑卡全球救援架
香港已知黑卡holder
1. Bob叔（ig bobsyouruncle1981)

大家去fb/ig comment 叫佢打電話去card centre 睇下幫唔幫到手❗️❗️❗️❗️❗️

黑卡holder有專線電話打去card center，可以叫佢地試下可唔可以有方法開到路入去，要由holder打專線電話過去先得🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

有人之前問過ae員工，如果唔犯法一定會救客（但香港法例所有人都係無罪假定？ 所以應該無問題）

播番死黑警

搵唔到任何形容詞可以形容班popo
點解佢地仲未死？

啲狗真係垃撚圾

屌 死畜生

你想卡centre點幫你，搵美國隊長？

畜生都不如呀！

求大家真係燒狗宿，殺狗啦
佢地已經放棄左做人
仁慈用係佢地身上=放怪物出去殺人輪姦
求大家幫手除害啦

我估係古曲嗰首

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

我敢講大部分97後係poly入面個班都唔知佢地做乜9

黑警無一個無辜

831

4面處歌

點解要證明自己喺現場

1997年李明逵玩過啦

1995年，李明逵獲委任為警務處助理處長，出任行動部指揮官；於1997年6月30日香港主權移交當晚，李明逵擔任保安任務的總指揮，負責維持場外秩序，期間以揚聲器播放貝多芬的《第五號交響曲》，用以掩蓋示威群眾的抗議聲音。

Chi si

好撚小學雞，靠呢班柒頭揸槍保護香港真係死撚得

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

手足們加油！

如果係理大學生，話逢學校溫書傾project期間被困都得

出爾反爾，四面楚歌，最後就係垓下之圍

笑死
連首歌講咩都唔知就播

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

thats different
POPO want them to suicide

出黎幫手救學生

燒理大，比人捉到前要燒左佢，一把火燒左理大

佢1⃣️直喺理大

好撚on9
我地唱番俾佢聽

已經唔知應該點形容呢班畜生

Fucking dickhead

講呢d, 其實係咪想出人命？